劉慧卿議員請你坐好啲

主席點人數

廢老